英文系你問我答

唔想做功課 你問我答

A

邊間?

今年median收咗個lv 3嗰間

我實知邊間啦屌

九龍塘其中一間

ling定lit?

將來打算揾咩工？

我鍾意lit 不過唔叻

去英國求其搵個乞衣英文都好過你啦

想教書

Agger

中學定大專？

中學啦 唔覺得自己有能力教到大專

識得有個英文系連hamburger accent都讀錯， 佢正唔正常？

聽講好多讀完pgde之後都要做ta 有心理準備未？

有...

點學好英文

我覺得正常

當時幾多分入左去 下年考 對英文系有興趣

葉劉hku英文系first hon添 let me finish!!

我非三大喎 20頭 英文5*

有咩方法學英文

可摸耳留tg問下心得

認真試吓考23以上 文科已經衰 仲要非三大文科真係狗都唔屌

睇多啲聽多啲講多啲
Grammar唔明嘅睇grammar書
最好搵自己有興趣嘅野睇 我中學嗰陣專登搵英文翻譯漫畫睇

讀緊year幾

點睇維多利亞式文學和哥德式文學對資本社會的批評

speaking可能係
reading/ written 肯撚定唔係

有心理準備就得 咁加油啦巴打

啲野到今時今日都啱睇 我覺得好sad

多謝巴打

簡潔有力，厲害

你果4份卷既grade係點分佈

有冇睇過Charles Dickens作品

葉劉英文係真係唔差，係唔知點解香港人鍾意用口音黎斷定個個人英文好唔好

係 想知幾份卷有咩tips

想問下 英文系(語言系)其實係講d咩?
主要學英文文法果d?還是英文呢個語言既歷史? 還是只係學好多好多英文生字?

有無諗過做槍手

你講嘅都有
我間u分左兩邊 語言學同文學
語言學就係你講英文文法 歷史
文學就係研究啲文學作品
好似有啲u會講communication多 我都唔太清楚

咩係槍手 幫人做功課嗰啲？

Yes

語言學係鬼讀文法歷史

咁ling都分好多個stream

Ling讀嗰d文法都偏syntax啦 同中小學嗰d文法完全兩回事
Historical Ling都唔覺香港有邊間u有教

點睇林鄭英文水平？

Ex父母幾十年前讀Eng lit，兩個都係猛人，佢send俾我啲message，就算係好普通嘅對話，都深到我要查字典先睇得明

中大小夫？

做咩咁睇唔開入bu英文，5*廿頭 cu唔收咩

洗咩英國
三大bbq 求其執件都分分鐘好過佢

兜個圈讚自己

有冇考IELTS？
覺得7.0同Lv5邊個難d？

我同佢講讀syntax, 佢鬼知咩係syntax咩 咁樣明咪得

真係唔收

有心想知嘅Google下唔係好難姐係咪呀大學生

26個字母倒轉排
唔準諗即刻答

巴打我都係九龍其中一間wo 都係lit

唔識

係呀

Humn reli更稱心

屌你老母講你就講啦
又開post你問我答，問撚完就答啲唔答啲
既然一開始都講咗收生medium lv3果間
即係你預咗有人搵到啦
但最後又柒下柒下咁九龍塘其中一間做乜鳩

唔知

英文系會教你學生字 佢expect你識曬唔識就自己查
而家係教d practical 既野

唔好咁激動

如果你Bu知唔知邊個Ruth Hxxx 今個sem上佢堂上zoom堂堂訓著cls

5都係6.81-6.99, 我諗7難啲啩

等連登班ive仔教你班大學生讀書啦

浸大文院Major
中文>翻譯>英文> Humn Reli CPW
Humn Reli CPW乞食 又無得考牌做老師
中文 最難入 （CGPA + 面試）
翻譯GPA 收最高
遵理Kenneth Lau 係浸大英文系出身

身邊同學仔講英文係咪冇港式口音